林鄭奬賞警隊加OT至150小時撤補假上限

警隊提高OT補水上限振軍心
警方8月初開始就反修例示威召開的4點鐘記者會周三宣布暫停，與傳媒「休戰」一日後昨天「復會」。警隊中人直言，過去一個月有關記招恍如例行公事，「係時候改變」，決定往後有需要才會見新聞界，傳達訊息的效果或許更佳。
消息人士透露，叫停每日記招完全由警隊「自主」，過去在這場合向傳媒講述的內容亦毋須事前通報保安局，今次決定也只是提早「知會」了行政長官辦公室。
有關改變可讓警隊高層唞一唞，毋須每天神經緊張地與記者唇槍舌劍。不過，前線警員連月應付遊行衝突，逾時開工已成常態，令累積OT時間不斷創新高；筆者聽聞，當局有見及此，只好再次調整津貼制度，把紀律部隊超時工作津貼（DSOA）上限，由120小時調高至150小時；另外取消用OT時數換取補假上限（原本為180小時），避免警員逾時上班「爆額」，變成無償開OT。
早在6月出台「踏浪者（TideRider）」行動之初，不少參與的警務人員已須每更工作12小時，導致OT時數快速累積，至今超過百小時已屬等閒。有警司級人士甚至透露，由於幾乎每逢周末都要出勤，自己的OT達到逾300小時。
警員超時工作本應首先以補假代替，如無法安排，則可「折現」。根據公務員工作指引，每人每月OT最多60小時，累積不能超過180小時。換言之，在舊制下很多警員隨時「有汗出、冇糧出」。政府早在7月初已把每月OT上限大增至120小時；8月進一步加至150小時。本月示威活動沒再惡化，暫毋須再提升上限，而不少警員亦已獲發DSOA，一切從頭算起。
消息人士認為，調高DSOA限額有助提振警員士氣，一來前線有「現兜兜」真金白銀到手，二來管理層亦樂見風頭火勢下不會有太多前線同事被迫「清假」，影響警隊動員和部署。然而，由於總督察以上職級，制度上不容許「以錢代假」，故仍有部分高層OT以百小時計，當局唯有取消「OT換補假」累積上限。
據了解，更改薪酬制度須獲公務員事務局首肯，不過今次調整所需的額外資金，警務處財政儲備暫時仍足夠支付，毋須向立法會申請撥款。消息人士無提供具體金額，但承認款額龐大，當局要開源節流從內部調撥資源，一旦示威曠日持久令警員OT時數居高不下，儲備「乾塘」並非不可能。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你老母軍政府

廢老 : 班暴徒收錢做野架

首先唔課金

顧傭兵

咁多親中團體郁d就去警總門口捐幾百 幾千萬支票
攞果d找囉，想立法會批款？傻左？

多謝納稅人埋單，聽聞毅進驚月入5-6萬係基本

政府無野多 錢最多

屌你老母

唔好再叫OT有補水
試著叫增加維穩費

查實廢老都有份出糧自己都唔知

老散十皮一個月不是夢

林墓幾撚時死？

軍政府咁撚威，點解要收錢

推

交稅俾錢打自己

班狗個個咁ot法實搞到精神病 燥狂 瘋狗症都似
Btw 罷交稅dllm

班垃圾警犬看更嚟咋！
唔減人工都偷笑啦！
黑警必須被清算

佢最叻就一邊同你講對話 一邊支持d差佬

垃圾警賊行行企企月入10萬，做醫生律師果d 情何以堪

Source?

信報

拎埋公務員份糧去支持佢地呀嗎
我第一個支持

快 ! 分哂納稅人d 錢佢。

毅進治港

咁係咪攪到佢乾塘要上立法會 就係黑警崩潰之時?

場運動唔好完 thanks guys

咁人地大粒過林鄭
員左級俱樂部主持會屌外國外交部
我地醫生有撚咁大權咩

今次控唔到佢地、第時想報警拉人就比左錢先

散仔都十萬一個月了

話改就改？特權啊屌你？

屌佢啦

特權階級下年唔好再交稅

到時狗變左主人
又有錢又有棍旁身

300個鐘ot
每個禮拜標準工時係45個鐘
一個月當有4個星期
即係標準工時係180個鐘
另外一日有24小時 當訓覺有8個鐘
即係每日有16個鐘活動時間
每個月當有30日
咁一個月就有480個鐘自由時間
如果要開到300個鐘ot加埋標準工作時間
即係每日除左訓覺8個鐘之外都係開工時間
成個月冇放過假仲要日日一起身就番工
真係好多野做喎

三個月搵兩年錢, 屌你老母

其實最好開po時順手貼條link出嚟
方便大家fact check
唔係又好似之前咁集體炒車都唔知

麻煩晒樓主

總督察以上先1無補水，班仆街咪二十幾萬一個月?

警隊要多謝示威者 米飯班主

又加維穩費
好腐敗

其實有冇諗過係班狗逼佢

擺明扼鐘

屌 轉12個鐘一更姐係坐多4個鐘姐 扮咩有野做
無ot上限真係on99 之前咩十萬一個月我都知係9up 依家就真係十萬不是夢 有咩可能可以自己調節 咁我要立會黎把撚？

一早要唔課金落隻online到啦
都on9 叫阿爺fall 水俾佢地ot 囉,睇下點

乾塘?
叫張曉明捐字畫咪得

一早係啦

仆街 收納稅人錢重要做到咁

仲有得打人非禮呀

又潑火
好波

唔係點會散仔協會都可以屌柒光頭宗

我屌你老母柒婆

2.5糧左右

立法會等攬炒啦屌你

食屎

點解仲要交税

痴撚線

大家手足，講個信字

個個月擺成10萬 全職打死人 強姦人

政府帶頭設無限OT但仆街到唔叫私人企業對OT呢個制度就唔強硬
搞到而家香港打工放咗工就做義工
屌佢老母！

究竟良知值幾錢？

話改就改 成個垃圾會執柒左佢啦

OT咁多，小心過努死

正 啲警犬可以跟返以前個套
老廉都可以執柒埋

真正有證有據收錢打人 反而d人唔理

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

警員大過林鄭
Icac under 林鄭

解放軍呢？

對家都覺得9月行動唔夠做阿!!!

d錢有冇得唔批比黑狗

仲要有外援喺入面
班仆街係咪搵咗佢地入嚟之後
本身三萬人篤爆鐘
工就外援返

最後分返 一個月月薪畀外援
自己就淨袋淨低嗰d

屌佢老母呃我地錢

納稅真係wtf

之前都講過，你要班狗賣命冇花既散仔就冇限〇丅，白杉就搞掂就升職。隨時一個鐘成千幾蚊

屌你啦 班狗一至五有撚開過工

屌

怪唔得今前扮示威人士
原來係密謀呃ot

現實話畀你聽
零

仲話唔係軍政府

無限放權加福利，不如直接加佢地10萬人工啦，反正佢地大曬

原本加OT係對員工嘅懲罰
但對我地專業有腦嘅警隊黎講係獎賞

屌～
溝多幾個嫂做sp補番順條氣

本月示威活動沒再惡化

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

係咪要過立法會
咪撚比佢過

而家休班都可以「執法」，啲錢點計？

三四䯭加宿舍同各項補貼
等如人地六皮到啦

講緊藍衫狗

屌你老母，
我平時ot有補水？
公平咩

醫生起碼多5-6倍喎

冇錢了

做得好林病趁地林

講緊行行企企就月入十萬，同醫生真係做野wo

杯麵數找左未

冇得比
一個殺人, 一個救人
一個過街老鼠, 一個人人尊敬

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

只有暴政！

核爆都唔割！

政府成日扮OT都唔係新野，以前做某個部門既PT，我老闆寫自己每日OT兩個鐘，最緊要佢老闆幫佢簽姐。

克警死全家

落警署比人屌佢個閪振奮士氣啦

無論加幾多 都改變唔到佢地係毅進仔既事實

公安都有OT鐘

好多警察有狂燥症，因為佢地訓唔夠
有外援自己友都要夠多先扮到全部係香港警察
佢地遲早實過努死

中6畢業都唔洗既垃圾高人工過醫護
叫2a3o點算

睇私家醫生咪又係講2句出假紙

中共貪官日日酒池肉林可以幾百億身家啦

痴乸線，仲加。

休班都可以打人啦，洗咩俾OT錢

冚家剷，擺撚明同民意對著幹

我朋友個警察朋友話膊頭有花既來緊 14 個月花紅

暫繳税申請唔交

又呃OT屌你老母

咩唔理 我地藍絲一族大力支持警察收錢打死暴徒

殺人兇手

一個毅進仔，一個讀醫讀law，你都可以拗

擺到明勢不兩立。
好撚嘢。

好呀，咪慢慢玩囉。
個個禮拜於同你行街散步。 We can do this all day.
個個禮拜爆兩個地鐵站你都咪話唔撚爽。

越拖得耐個市就越閪。到時睇下邊個含撚？

毅進仔鍾意就濕鳩你
人工又高過你
做錯野又唔洗孭飛
簡直係特權階級
做大學生黎托

大把職業日日開ot到天昏地暗，又唔見立法幫佢地計ot一定要計鐘補水，on99

有錢無命享

北區人 和你賞 在那激光中穿梭！

用返人工高話事嘅潛規則...
一個PC仔嘅權力應該同而家嘅高級官員差唔多
大粒啲嘅連林鄭都屌得 一哥直頭係皇帝

屌你老母

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一日無得制裁
一日佢地都賺到仆街又無後果
個良知零價值

快啲宣揚警察cheap 過日本蝗軍

人地殺中國人係搶資源

佢地攞香港資源打返香港人

郵政？lol

嘩！呃ot到二十萬一個月！

damn

警務處財政儲備暫時仍足夠支付，毋須向立法會申請撥款。
究竟軍政府有幾多錢

cls

個市幾時閪過
係零售業賺少咗錢啫
港鐵你爆幾多都有足夠資金，因為鐵路賺嘅錢只係一部分

有無命使先？

如果我有軍隊一定推翻現政府，解散警隊
令佢地一蚊都冇

Ot 三個月買樓不是夢

警察OT
警嫂三P

賺多D去睇醫生

其實警察都唔想示威完

仆街我走去考差佬算
每個月收十萬打人
打撚到聖誕就夠錢買樓

講到尾咪又係為錢，所以出黎搞事果班肯定收左錢，講你個mon post 狗

屌，唔撚交稅囉，睇下佢點撚柒出狗糧

食屎啦屌

依家話轉制就轉制架？
唔洗問下市民架？
d錢係納稅人架 屌你老母林鄭月娥

陰質錢

下 pc藍狗都有？

睇下幾時又降評級

唔係以為無限水呀話

黑警

黑狗邊度有汗出

屌老母，又慷納稅人之慨比班垃圾，大把工種無償OT，又唔撚見你立法定標準工時

直接每個差佬派10萬咪得囉
反正都睇死香港人

第時獨立調查委員會查到黑警犯法，係咪可以叫佢回水?
做議員被DQ都要回水，警犬唔洗還呀？

但建制大多數,過硬。
泛民最多拖字決。

Jeng

Great that if the gov runs out of money to pay for its popo civil servants

邊個俾你用我哋啲錢黎 出糧比狗打我哋？

有無預先批定OT approval? 睇live睇撚到班警渣行行企企呃OT，召集巴打一齊投訴去icac同民陣 星火 唔該JR呢個取消上限決定！

嬲，收錢打市民

比著我係其他公務員就立即按章工作，拒絕無償OT

屌都唔係咁撚樣黎洗

痴撚線
我地交稅比班垃圾加人工然後打9我地
乜撚野世界啊

你睇下朱SIR個單野先
坐監都係照拎長糧

於2015年退休時領取的一筆過逾300萬元退休金、以及每月5.5萬元長俸，至今逾500萬元已袋袋平安。

暴徒收錢做呀仆街

到今時今日 打死曬示威者先係重點 其它WFC

賺埋咁多陰質ot錢 到時生癌用黎醫

你老母林鄭 食屎啦

比錢你比班狗打我地

仆你個街

已經有啦
垃圾政府

成班垃圾 死狗

中共保狗保得咁撚明顯呀

唔好理啲殺人犯搵幾錢先啦 推左正經post先

仆街狗隊 社會毒瘤

一旦示威曠日持久令警員OT時數居高不下，儲備「乾塘」並非不可能。

其實係因為d 黑警做得咁差先咁多人出黎
林鄭仲唔知 死傻hi

吹水唔抹咀

臨時任命嘅解放軍今次真係fat fat囉，又借啲嘢送錢比中央

文職都仲係萬令蚊囉吊佢

屌 狗都好做

集體唔交税 d糧邊個出呢

林奠除咗識火上加油，仲識啲咩？除左搵警犬拉人，仲有咩解決辦法？睇到加OT, 你對佢個對話平台仲有咩期望？

完全睇唔到有改善機會

好撚嬲...不過好無奈, 我地根本阻止唔到呢個咁仆街嘅軍政府

普選後 一定要減佢地人工

哦即係原來香港經濟無轉勢。政府自己劈租係佢on9.
受教了。

恆指都仲有27k
前排最低都有25k
閪係邊

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

加薪有個委員會,主席就係宏屎書院教長,同學們要去問下佢典解

所以警察係最支持攬炒
人工照出仲有 OT
香港政府收皮都仲有大陸支持

越時係咪常態,打人都係常態

不如加到無上限

林奠呢招勁呀，你地想班狗收皮，吹咩我係撐班狗，起多幾幢狗屋間間一千尺，人工就加，ot就冇上限個個鐘二千起跳，吹咩

咦，咁搵幾千個扮示威，再用返幾千個出嚟扮工，咪變「永動機」？

黑警死全家
有錢無命享

遲下開個職位 輪更扮示威者
大家輪流去呃ot

林鄭心諗: 反正都起唔到明山大愚
一於派哂比班狗好過

出去行下街啦毒撚.

查到831，就無人保到佢地

又加軍費

多行不義必自斃

有事實係一個警察都無死過
反而義士⋯⋯

一年買樓不是夢.
再整做劏房租比我地班degree holder廢青,
自己就住警察宿舍unun腳,
再屈9廢青收錢出黎搞事, 先打後拉再羅織罪名留你案底.

發夢都諗唔到社會會由以前讀書最唔成果班人同埋D文盲廢老主導.
香港真係好撚正.

講到你知道我行程咁
又解釋唔到邊度個市閪

林鄭好打得下，又想搞小動作

不少參與的警務人員已須每更工作12小時

我屌爆你個老母臭西 你知唔知撚香港有幾多人番緊12hrs?

自己俾錢人打自己
屌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON9

嗰條友反社會人格
醫生都屌
咁叻咪唔好去攞假假紙囉

但事實係黑警越來越多錢，反而義士都係燒緊錢/資源

仆街柒婆自己攪堆屎出黎 要全香港人一齊真金白銀同你埋單 仲係要用納稅人既錢去獎賞打納稅人既狗 柒婆你係咁撐狗既話 自己攞錢出黎做狗既OT錢

香港特首鼓勵暴力，支持恐怖主義

林鄭死得未

一定要抄家

成日出黎呃OT

屌你老母去鳩企下，挑釁市民，之後呃ot...屌你老母臭閪

𠵱加中五讀唔成書 喺社會嘅政經地位
仲好過正常hku 出黎
真係好野

根本成個香港社會結構 就喺
知識是原罪
文盲是道理

講講下香港人 好似當年喺比中國逼害既知識分子
就快要勞改 思想改造

屌佢老母

補假一次過放咪好撚爽。。成個月唔洗返

之前有人响d100爆過
呢啲錢係用嚟找班扮警察嘅武警/老解嘅伙食費
因為呢啲開支太多，多過平時啲buffer落唔到數簿

屌哂佢地老母

下季差餉爽囉

留名睇藍絲加入𨳒狗

DLLM 公務員條例都改 你老母呀

又用大家錢畀黑警打自己啦

又証明差佬係under 林鄭老細既一個組織

好趁依加搵多d啦，他朝被清算嘅時候就要嘔返d錢出黎架啦

散仔入職都兩皮幾一個月
有都唔出奇 佢地唔做出到去點會搵得返呢個數

選下屆立法會之後，你班仆街實要嘔翻出黎

其他公務員唔生性呢驚冇左鐵飯碗

每月廿萬不是夢

大撚把人一日做緊十五個鐘呀屌你老母 唔見你政府幫下低下階層

聽過一個督察講最唔想完就係班黑警。
所以日日都無事搵事激民憤，賺ot錢賺到錢

屌佢老母最撚衰班廢柴議員做唔到野，香港選民又唔團結，如果唔係，立法會cut你老母budget...我睇你林鄭點找數

打到佢乾塘

重未有長輩圖？用納稅人錢扑香港人都重要大把
ot,問埋佢地個仔揸gogovan做速遞做快餐店正正經經做份無做壞事既工有幾多錢

長輩對呢d議題好敏感

班仆街唔係成日話寧願唔賺呢D錢咩

8萬阿

咖哩鐘呢啲不嬲都有 不過係好似越簽越過份咁姐 又冇人睇住佢地

獎你老母！

認真 熱血後生仔應該滲透入警隊

呢條撚樣

死臭閪林鄭
繼續做警狗慰安婦啦

係咪全部紀律部隊都受惠

上面邊撚個講經濟差
日日都買熊 諗住賺返少少買物資比前線
日日就同我升
一個訴求一千點 放假消息又升三百 美國跌800點 香港又無事

垃圾

On9

屌啦

司法覆核

怪唔得6月開始咁多差佬扮黑衫挑事端
原來係為左呢單野密謀呃OT

up

14果陣已經講緊，而家咪出黎打九你地囉

休班帶棍,咪即係無OT執勤囉,根本係朝三暮四之計,表面加實質減.

DLLM喇揾成班大6撚嚟充數

由一個唔受人民監管既首長
去決定一班唔受人民監管既軍隊福利
但當中係用返人民既錢
再用黎打鳩返d人民

金錢權力令人腐化

D警犬做12個鐘, 唔通12個鐘都響條街度跑黎跑去咩.
宜家響街都無差佬行咇, 12個鐘入面可能有8個鐘都係呢響狗屋玩手機.
其他好似便衣跟蹤黑記毒販有精神壓力就話者,
跟蹤侵大仔買laser pen zzzzzzzzzzzzz

同埋香港真係大撚把人日日堅砌12個鐘, 咪撚講到自己好似好撚慘咁.

犒賞三軍？唔好撚俾佢過財政預算案撥款

怪唔得班大陸仔話讀唔成書就落黎香港做警賊
打下人有10皮一個月

安家費啦 黑社會嚟㗎

隨時打得仲勁，日日有示威，瘋狂ot

屌佢老母
話撤就撤？
咁當初設呢個限制做乜鳩

呢個數讀大學都未必有

其實呃鐘 OT 8個鐘寫夠12

煲大維穩費

解散中共香港警察軍隊

仲要未計OT錢喎 最少都搵到30K UP一個月
唔係為錢賣人性係咩

唔on99出防暴咪冇暴力事件
唔駛ot
唔駛戴帽囉

班狗應該好撚想永續示威

樓市個價都無大跌，講乜春個市閪

不如用張曉明D字畫當OT錢出畀警察當無數囉
咁愛國, 唔L係唔得下話

取決於香港人幾時準備好

你覺得醫生月入百萬唔合理？

佢地有得改就好改啦，大家記住，重奪立會投票權就可以清算佢

做老散都幾皮一個月，真係on9

罷交税

借位一用

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

多啲暴徒
多啲補水

成件事真係好反智.
其實讀唔成書唔緊要, 香港大把世界仔搵到錢.
有D行業識人好過識字, 靠把口靠轉數快, 再唔係靠摶命甚至靠唔要面發達, 喂呢D我服架喎.

差佬乜撚都唔係.
書讀唔成, 唔係專業人仕, 唔識講野轉數慢(睇一哥同er err sir就知)
無批判思考無職業道德, EQ低但又要威, 自己都犯晒法但仲要扮守護法治.
除左幫一個得返十幾%支持率既政權做打手之外乜撚都唔係.

香港人就算ot 冇水補都繼續好鐘意返工

特區政府變特權政府

如果規距係可以不停改
底線可以不停撤
咁一開始訂條規則出黎係有咩作用

OT 但個個失哂控 冇專業可言 重敢R OT 錢

收錢殺人

哦

我屌你老母呀
咩叫「警務處財政儲備暫時仍足夠支付，毋須向立法會申請撥款。」你用咁撚大筆錢有無問過納稅人

我每星期返》100 個鐘一蚊都唔撚補比我
仆街政府

為國出力係香港警察既義務 佢地憑咩收OT錢 難道錢重要過中國維穩？

佢淨返武力鎮壓呢條路，點都要討好呢班狗

咁唔撚交稅 特區咪要係其他度cut 錢比狗

繼續玩，用撚曬啲儲備，攬炒

屌 我大學畢業都未有30k

要不是我們示威 你班狗哪有咁多ot錢

----
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

應該增加更多衝突，等佢地乾塘，

貴過醫生

咁愛國一定得la
或者叫林鄭同羅范做天使

好打得天使 同 ChillFun天使 起雙飛

速龍齋聽都應該唔再跑得起……

查實廢老冇份出糧

一個用開工時間，一個用自己時間

用納稅人錢資詢都唔洗

賭馬仔都有喇

香港人肯罷交稅未？

1兆大白象都夠膽做，啲錢繼續有得賺
你要維持幾耐先用得哂政府錢

每月雙糧三糧
依家啲黑警3個月搵咗差唔多一年錢

搵得少，又要交稅出糧畀佢地，佢地OT O到7-8萬一個月，到最後佢我問我交幾錢稅串9我窮

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

要還架

痴撚線政府

咁撚正義，服務社會仲計較嗰啲OT錢？

根本已經乾唐
提升OT上限係Tum 住班狗
其實之後就住條數出狗，個上限永遠唔會再Hit到

最好唔駛做有糧出，得閒叫市民入局幫佢含

加囉 落地獄還

攞綜援啲錢俾

做納稅人錢唔洗過立法會程序係咪on9